【油麻地封鎖區佈局】入境懲教海關消防 駐守病毒核心區域 警守病毒區最外圍

油尖旺區持續爆發疫情，政府在今日（23日）凌晨 4 時宣布圍封油麻地區域，區內人士須持陰性檢測報告才可以離開其大廈，而任何人則不可離開指定區域（下稱圍封區域），即東至吳松街、南至南京街、西至炮台街、北至甘肅街。

早前有報道指，有逾 3,000 公務人員在場處理封區事宜，當中不少是紀律部隊成員。入境、懲教、海關、消防各自駐守「受限區域」一部分，而警察則負責看守出入口及外圍巡邏。(立場新聞)

守城

離間 識玩

搵柒笨

PK Tang : 我哋守護最危險嘅區域，無錯，就係病毒核心最外圍喇。

由消防負責

門口狗

最開心應該係懲教

有咁遠離咁遠

7.21 唔見人

其實警察不嬲都係守城, 一定係守無危險既地方

孫子兵法嚟：守其 (病毒) 所不攻

日本郵輪檢疫隔離時：

武肺初期唔記得係邊條邨守地下門口著PPE

喂全部同事入返去先！

其實不嬲都係咁

守靈

有無巴打可以將幅圖換返消防「守城」？

果然係忠誠勇毅

721

721 ？

狗條命貴啲

你班撚屌撚有資格同香港皇軍平起平坐一齊守外圍，入去做炮灰啦

純種門口狗

香港驚察整體質素: 體能、智力、常識、學識⋯乃各紀律部隊之尾，所以不能勝任重心任務，唯有守下門口，守門口⋯哈哈！

負責守最出面嗰兩隻

狗命貴

Dog lives matter

佢地自己鐘意做特務警犬 咪由佢

瑪利亞之牆多謝警察

核心嘅外圍 即係 核心嘅內圍

其他紀律部隊都係黑警隻狗
畜牲隻狗真係畜牲都不如，睇下飛曱甴

阿賓叫狗圖

黑狗最叻殺人強姦

Po lives matter

看門狗

賤過狗

調轉咗企WO...

出面班黑警用黎守記者咋嘛

所以，紀律部門中黑警真係最低賤

唔係有三萬黑警架咩? 做咩入面換晒做其他紀律部隊？

popo : 要留返條命去食霸王雞呀！

貪生怕死香港黑警

721唔見人

大家都係狗 爭乜撚
算把喇 海關消防入境 衰撚過狗
狗公開地做dirty hand
佢哋暗中做dirty hand
然後個撚個幫佢哋戴光環 笑死人

關嗰四個部門咩事
笑撚死

抵撚死，公墓員沒有一個是蘑菇的

入境唔係負責出入口

是撚但啦，都係中共隻狗

懲教班土皇帝抵撚死 做condom啦

傻狗

班狗出命貪生怕死守出入口點會讓比人

笑撚死

抵撚死，全部都垃圾黎

證明其他紀律部隊係香港狗察隻門口狗
專守疫廈門口

紀律部隊有紀律

關海關咩事

消防都要守............
救人既部門都要派去守門口
笑撚咗

不過政府識玩
強仔準備選做市長

恰陣都唔得

入境 懲教 海關 消防前線都深黃 一定啦

aco呢

成班賤過做地底泥